【官場自殺潮】合肥公安蜀山分局政委自殺 警方：長期服抗抑鬱藥

昨日（22日），合肥公安局蜀山分局政委汪鳳翔被發現在私家車上服用農藥自殺，享年53歲。官方通報表示，死者生前曾長期服用抗抑鬱症藥物。
安徽黃山市警方通報，5月22日上午，在黃山區發現有人在其自駕車內死亡。經現場勘驗，死者服農藥自殺，在車內留有遺書。經核查，死者是合肥市公安局蜀山分局汪鳳翔，其生前長期服用抗抑鬱症藥物。
公開資料顯示，汪鳳翔生於1966年，1987年大學畢業即參加公安工作，生前擔任蜀山分局政委，曾任合肥市公安局治安支隊副支隊長，一級警督警銜，曾3次榮立個人三等功，多次受到嘉獎。
通報稱，事件的有關善後工作正在進行。
中國官員自殺的消息近年頻頻曝光。據統計，從中共十八大至去年年底，已有260多名各級官員、國企高層自殺或意外死亡，官方稱大部分皆因抑鬱症。其中最為港人所熟知的是澳門中聯辦主任鄭曉松，10月20日晚，他因抑鬱症病發，在澳門住所墮樓身亡。

鳳翔服農藥自殺。（示意圖／網上圖片）

今次有埋道具咁逼真
唔到你唔服